政府又請工程師

好似無咩人講咁 成十皮野 都比人吹啖
有牌巴打請速報

連登咁多工程界都無人有牌？

又係到鳩up
就算hku ust畢業又有有幾多個入到